[臭蟲13]三國志13with威力加強版討論區(2)

官網:
發售日:2017年2月16日

新要素:

<<威名>>
以生活於三國志世界的一名武將，藉著慢慢累積功勳，獲得亦是武將稱號的威名名聲。當設置威名後，將可進行該威名特有的任務，武將們的活躍場所也將更為寬廣。在融合各身分及立場大幅進化的武將扮演模式中，依照玩家自身設計的生活藍圖，生存於在三國志世界中。

<<要衝與君令>>
將存在大陸全土的集落與地點作為要衝，建築具各種機能的城塞，可作為戰略上的重要基地。在此處，不光影響著局部戰的勝負結果，更會要求要慎重擬定勢力全體戰略。另外，導入代表君主戰略方針的君令系統，例如劉備的大徳顕示與董卓的酒池肉林等軍令等，彰顯各君主的個性，比以往更加強烈地反映在勢力的動向上。

<<軍議與戰術>>
新要素・軍議透過軍師們的智謀，展開戰術相關論戰。戰鬥時，能盡早一步獲得配置於戰場要地的戰術地點，利用眾多戰術，成功展開至今未曾見過盛大戰役。比起前作範圍更大上４倍的戰場，英傑們能縱橫無盡地暢快奔馳，開啟新戰役的一面。

<<其他>>
「威力加強版」中除原本『三國志13』本篇的700名武將外，還新增加100名武將。此外，登錄武將也新增16個武將CG。在此介紹「威力加強版」內新增的武將、新增戰鬥造型的武將、本篇起變更造型的武將。

大幅擴充結婚、生子、災害、異民族、放浪軍等深化三國志世界臨場感的事件大幅擴充。並追加三國志後期的新劇情、邊完整體驗三國志故事，邊理解新要素的英傑傳關卡。本作除新增各種史實武將編輯及勢力編輯等各種編輯機能之外，也進一步加入系列作初次導入的事件編輯器，更能自由地開創屬於自己的武將故事。

新劇本:
「小霸王勇躍」(史實) 195年7月
自袁術處借兵成功的孫策，欲與義兄弟‧周瑜等人共同擴大戰力。受曹操反攻，被驅趕到兗州的呂布、由陶謙處接管徐州的劉備等人，眾多英傑為獲得新天地，不斷上演著激鬥戲碼。

「華容道之變」(假想) 208年8月
曹操敗於赤壁之戰後，於華容道戰死！自曹操死亡的混亂，引發遺子們的繼承者之爭、劉備、馬騰、孫權等人覬覦舊曹操領土的野心，使逐漸恢復平穩的中原，再次燃起戰火。

「潼關之戰」(史實) 211年7月
因曹操殺害馬騰，而激怒的馬超與馬騰義兄弟韓遂等人，對曹操展開復仇戰。因馬超等人的猛攻陷入危機的曹操、失去左右手周瑜的失意孫權、欲前往新天地‧巴蜀發展的劉備等人，各君主迎來不同轉機。

「出師表」(史實) 227年1月
自三國鼎立經過數年，各勢力發展出自己的政略。吳王‧孫權重用陸遜，經營著安定的國家。魏王‧曹叡與司馬懿目標統一天下，蜀國丞相‧諸葛亮為完成劉備遺願，決意北伐。

初回特典劇本(下載版需於2017年2月22日前購入):

五路侵攻(史實) 223年6月
在夷陵經歷大敗，當代的英雄‧劉備就此辭世。魏國的司馬懿見到如此良機，向曹丕獻上了壯大國力之策。讓軻比能與孟獲自南北、吳國的孫權自東方3方向同時進攻，上庸的降將‧孟達與長安也同時發動強襲。也就是同時從五路進攻蜀國的討伐作戰。在侵襲而來的眾多獠牙之前，諸葛亮的智慧將大放異彩。

姜維北伐(假想)253年1月
偉大的蜀漢丞相‧諸葛亮逝世已過了約20年的歲月。制霸中原的魏國國力強盛，吳與蜀則逐漸走向衰退一途。然而，在姜維就任蜀國大將軍的同時，勢力範圍有了巨大的改變。相對的，魏國牛耳的司馬師、司馬昭麾下的眾將，如同呼應姜維的北上一般同時謀反。於是，亂世又再次降臨。

四夷六國(假想)199年1月
西元2世紀末期，漢民族面臨滅亡的危機。四周的夷、異民族等一起開始侵略。事出突然，使眾勢力來不及聯手便被迫投降，國土遭到蹂躪。率領的分別是羌族的軻比能、烏丸的蹋頓、匈奴的呼廚泉、南蠻的孟獲、雲南的士燮、武陵蠻的沙摩柯。面對強大的六國，漢朝最後的希望‧劉玄德站上舞台。

開定先

留名

有冇得自己做武將

有無學習版網址

nice

lm

今集係武將play

Pk版會唔會畀人派帽

好似會

今集幾好玩，但係中原d 城可以狂出兵太屈機。同埋他個系統搞到d 廢將沒咩用，做內政又得幾個人可以做，打仗出技來來去去都係用幾招。好似十一甘唔同特性可以結果好好多。

打仗真係冇咁好玩
袁紹打得入濟北拎到甄城整虎豹騎就得天下, 3萬兵狂掃曹操中原十幾個城

暫時幫袁紹滅左曹操, 已經冇勢力夠袁紹抽, 遲D試下由江東打上去先

仆街又生Ｌ左個仆街仔。。。。

重女輕男

我中出左六次

六次都係生仔，屌呀

我生親都女

唔係講呢個影響力啦
而係玩落自己就好似路人咁, 同隻game唔關事
even 幾千影響力, 做既最多都係1年投資1次, 叫佢攻下邊個城 (仲要效果唔顯著)

同埋50萬好易賺
應該可以試下難D賺錢, 但可以同D勢力多D連繫, 幫助, 例如可以附屬一個勢力? 9up only

平手 ＯＮ９

到底點先可以殺死老婆 想娶另外一個但係唔夠位

做君主沒收老婆d 名品就會休左佢
但如果d 仔仲係育兒所會點
果段時期同新老婆又唔知有冇得生

由4奶幫你照顧休左個個老婆既仔囡
利申：試過叫個樣衰d既老婆帶一千兵出執同人打死左娶第個

今集沒試過成功由江東同西蜀打到上右上角,以前都可以係水路屈死曹操,今集回兵超快,打極都有,調兵上前又勁耐
同埋關羽今集好屈,圍都圍唔死

點先有仔女？
我三個老婆喇

正版玩到未

個仆街仔仲未一歲已經比大耳賊統一天下

冇陰公 無論打機定現實都極憎呢個滿口仁義道德既竊匪 而家仲要阻我湊仔

轉世做項燕同王異ＢＢ再續前緣

搵佢刷單挑數。。。

甄氏把聲真係。。。。單挑都聽到耳朵懷孕了

仲未成功叫到人下野黎跟我
同埋電腦打得好快 set左擴張慢速都好快

我要斬死劉備個仆街

點先可以解甲歸田 唔做官做返暗殺

去自宅下野？

點解下載唔到d事件
Xbox版

想問如果斬死咗個老婆，孩子又變埋仇敵，都係冇得再娶可以點算
兩個仆街女即刻投靠咗袁尚黎打我仲捉咗佢老母啲義兄妹去斬呀
死囡包呀

編輯冇得編輯威名，仲諗住整個殘兵之首俾燎原火
另外事件cg冇乜選擇，又冇得加新cg入去
最後原創事件間係咪冇得互相關聯？

關於steam版22號前下載先有果3個劇本其實我唔多確認
因為我23定24先買,都有四夷六國

一係就送禮送到直接做義兄弟先拉

我完全無事

送禮送到一定程度就有卜一聲
再等一年

哄實你地覺唔覺在野既威名太少又唔夠好玩?

商人還可以，係還、可、以
遊俠同賊王真係唔知做乜勁

曹操有咩勁將？拎左關羽張遼果d未

真係 我玩齊咁多個除左搞亂檔之後被比人圍秋之外唔知有咩好玩

我expect會有君主/軍師或其他人委託我去殺人/守城。點知唔係呢回事

玩暗殺者其實唔係暗殺係比人圍毆，D電腦重要係開掛
我百幾武+單挑9都輸

抵你死

我淨係想殺劉備搶返個老婆
你就殺老婆

沒記錯有d任務係叫你去攻城

係d廢老/宦官叫攻城。攻完之後會變左空城。
唔係有勢力委託

飛將軍真係好正

官渡前曹操, 好多名將

果D任務N年先有一次
玩遊俠有時想打大國磨佢兵,平衝勢力都唔得,
連少少武名都冇

屌我steam 買的正版都開唔撚到 , 一開就黑MON, STOP WORKING 我屌佢老母
一係就一開本傳就彈 stop working. 玩都玩唔撚到

試下係steam檢查遊戲完整性

隻野其實要大執

面幾多問題

職業遊戲性不足

電腦就算超級都係過弱 有強國人 將精銳槍兵，虎豹騎 堆到 平均攻防 6，7百
一隊掃全圖

點解唔可以女女結婚

變左種馬后宮GAME

完美演繹點樣一打長安就平天下

話說我已經做緊大商人
咁儲夠錢轉做白龍或黑龍

但一督個威名系統，佢會黑一黑又彈返出大地圖，
係咪中承bugs?

當然最大問題是ai

好像軍議制
pk的弱智ai 同玩家對比 就 更加令ai 不利

好像自己友唔係隔離時 用射網 有春用
明明見到有準備好的落石 一樣2，3隊照衝過去

好多人講的
戰爭迷霧
騎兵政城
守城概念唔應該係點 而係面(一隊軍隊是城牆上應該 塞滿成個城牆 且防守巨大加成)

無三國志12pk 限cost下
東攻長安 (打上線比人炒老巢)
東攻洛陽 (打下線 人地一堆營 loop 技又快 又有加成)

難度

英文 windows 有冇辦法打字? 我改名打中英文都唔得

13的關卡永遠

係

-30 -30 -15 城破 本陣陷落

威名系統好撚垃圾
日撚日比人攻緊鬼得閒用20日時間思考戰術
有時間思考已經就 end game 啦
on99

由發售到而家個bug都重係度

個結婚系統好似好廢
結完又唔會主動過黎又無特別野做（除左生仔）
見大家溝得咁過癮以為好多野玩

D女係幾正

上到去飛將軍同忠勇義烈招當地征兵戰術真係兵力創造

我都覺，仲要下野老婆唔會跟你一齊果下on9

其實我覺得係九度改下啲畫面，加啲玩法，成隻game已經好好玩

試過籠絡老婆 比佢屌返轉頭
同普通fd一樣

等玩家 mod
好像太閣5 戰國繪卷 妻子一堆屬性 咩賢惠度之類

點先可以張虎豹推到6 7百攻

係就正呀

青州兵都好勁，一樣可以無雙

其實攻防係點計
無啦啦玩到唔開技都200

同埋如果長征會得番好少士氣
長征ge士氣問題應該點解決？

威名系統成日有bug
跟住使者畫面就會背景全黑，要人手reset
否則玩多半粒鐘會彈 app

PC game 玩左十幾年只係暗榮d game 會彈 app

一個部隊如果放3個人，攻防會百幾近200

長征時，部隊行去自己的城，士氣會慢慢回復
所以如果打完一個城，等一等，士氣就常滿

如果自己做君主
自己主城派個太守，係咪連內政都唔洗理?

用左自創角色開局 黃巾玩起
本身跟何進滅左黃巾 點知轉個頭歷史事件一玩何進死9埋自動過左董卓檔
依家做左都督黎手滅左曹操同劉備再用緊佢地黎打反董卓大聯盟 好似無左歷史事件

用番視窗mode玩，
唔知係咪解像度出事

睇過有人話轉番輸入法做英文先入game
再整左無動畫

又真係彈少左
之前開局都開唔到

開到局一入威名就彈
再唔係入戰鬥都彈

有冇巴打識幫新武將換自訂圖同整呼吸圖

距問 想玩賊王暗殺者 點先可以做5次單挑

接酒館任務 打賊仔都計

玩中級都俾曹家撚狗咁撚

玩緊商人娶左呂綺玲。但佢唔跟我下野 ？
仲跟緊呂布周圍打杖想見面扑野都無乜機會

另外商人搬根據地有咩影響？發展貿易果度得果個城有效？

唔知會唔會再有update改呢d位

二菇呀唷

同女女單挑仲有把聲丁下

英傑傳咁on9 黃忠25000兵送頭

痴撚線係launcher一㩒設定就彈game轉唔到中字 要好似細個玩日文game自己逐個逐個估意思咁

有無試過重裝/檢查遊戲完整性？

升做黑龍，然後流放佢囉

可唔可以將自己d仔女搵人要左佢

好難，我都想知點搞，ai好似唔會主動識人
用親筆信做至親之友再放佢兩個係同得兩個人嘅城做禁室培慾睇下得唔得

以前都有得簡仲介

請問咁姐係要點做
一個同道都沒 應該點搞

要放孫策先可以放埋佢好似係

點可以快d升影響力 比糧都升得好慢

咩叫放孫策? 放棄同孫策既關係?

點先有同道

你要同孫策有絆，再編孫策入同道，仲要你官位要大過孫策，先編到。好似係

佢係君主 姐係玩9我姐

友好度80以上，再訪問，出 event，解左就 ok

其實親筆信系統係點?
得10個武將我可以幫佢地寫又唔知點揀呢10條友出黎
可以寫出去既武將又係好似固定左咁,得D廢柴

除左在野要黎拉同道組隊之外都無乜用
同埋好似有bug得開game頭1-2年識既人先可以寫親筆信

次次捉到司馬懿就斬咗佢

你地有幾多個劇本
我裝左個全開補丁都係得13個
但見人地有3頁

有冇方法增加捉到呢D存在感S既契弟

斷佢退路

三個老婆最多生幾多個仔

今集打仗真係好撚on9
都唔知第幾多次自已走去打人地個陣都唔肯返去守再唔係就人地偷襲本陣跟住人地跑到本陣先肯打，大佬呀騎兵追人打唔係陪佢返自己本陣呀

尋日試過打唔到中文，用速成完全無反應，要出game再入先得
又試過帶兵攻擊唔到敵兵，兩隊人戇鳩鳩響度企，又係要出game再入

呢集冇追住黎屌呢回事

想問下有冇得換根據地架

搵到了

唔係呀。你自己想走果陣咪比電腦追住黎屌

三國志沙田

每個老婆兩件，但可以殺老婆再揾其他女中出再生

打到曹操得1個城再放晒佢啲人返去，等佢冇錢出糧

嗌唔郁呂布個女下野（海）

成日都跟佢老豆打仗唔同我生女

我都算好彩，等到佢返黎講兩次野就成功中出

有冇辦法可以唔激嬲呂布個女而娶到貂嬋

離婚得唔得
一定要殺死?

撚屌月

屌爆手

IU

我本身有三個老婆 阿大生個兩個成左年就沒收左寶物 離婚 但唸住再溝第二個補上發現只可以結義冇得結婚

我想問mac 機唔裝window 有無機玩到

而家成日玩玩下沒有回應

me2

又生仔機器

其實有無人知蜀同吳究竟有幾幾撚大仇口
岩岩過左赤壁個劇情之後兩邊即刻開拖
明明曹操北邊d城全部都5萬兵以上都唔理
搞到我要用特權去外交停戰
最on9係一停戰就比曹操打，我係勢力評定個會到會聯吳抗魏都比人ban
依家吳國比人滅左
係咪即係可以棄save咖啦

歷史上蜀吳在劉備奪蜀地、漢中之戰之前係有打過幾野爭荊州，
但係唔係好似呢隻game入面傾國之力咁打，同埋好快講和

可唔可以用私兵幫手打仗

有冇巴打有全部隱藏嘢都開晒嘅save

好似得將軍、遊俠同賊可以

巴打們 我買左$468蚊果個版本
我係咪買錯左普通版

係咪要買返升級包

佢地兩個真係唔撚知做乜鳩
難得我d仔岩岩成才就要棄save

用特權外交
或者同君主班重臣做下fd子，等你個外交提案多啲人支持

靠關係既game

其實好真實，你幾有能力都好，冇人buy你都係做唔到大事

玩商人好慘，見劉備冇人我比埋老婆仔女佢打仗曹操打3條線我就比十萬兵馬騰劉備孫權，成功令到曹操3線全失

House of cards 咁

有個問題係
D女人想介紹個養女俾我做老婆
但我唔知佢能力係點,見個樣幾靚咁

多數廢廢地

直接用編輯修改啦

屌晒啲女

點解啲仔大個愈黎愈蠢
係咪因爲我成日帶佢食飯酒樓都冇開

已經可以統一天下好耐
而家收買結絆準備造反

玩緊法正 改左個仔做法國

甘大枝

想問下商人點賺錢最快？
依家淨係炒糧…

我炒商品

炒名品？
但係使唔使個城交易力高？

搵野再賣最好嫁啦
賣糧有排等

先搵同道一齊炒名品儲錢升lv
開左大投資就周圍派錢
睇下邊度豐收就狂買糧, 然後就用影響力叫兩大勢力互打某座城, 再狂賣糧賺差價

Load save等第二日

大喬唔撚識自自煮飯俾個仔食架？

D老婆通常能力值都幾高
但係冇特技
生個仔能力值又好撚高

我冇炒名品…
同埋d糧係唔係去到1:0.5就唔會再落？

我想問ps4 版依家賣幾錢？

上星期四買$488

其實搵到第一桶金升到大商人就賺得好快。
狂老點下屬買賣軍糧就得。
1:1都買得，因為賣出去1:0.7都有賺

玩緊遊俠，想問下D同道點樣帶多D兵？

等我試下整個廢柴玩超級睇下可以玩到幾高先

呢樣真
我1:1買等打仗即刻點d同道去賣
5年已經爆機

前排唔得閒玩無買到
點知想玩就過左steam特價

新人留名
一揀完人物入game就沒有回應彈game做乜事

利申 stream

唔好stream囉

反而哂最多時間係搵同道 又要在野先加得

其實最快拎錢應該係艦到上官僚最頂個威名，可以直接國庫拎錢

拎唔夠幾次就有條正義撚出黎屌你

點玩落去 我曹操
勁人得黃忠 夏侯淵 賈詡 曹仁
盟左孫堅打何進

點解到咁時今日都有咁多人叫steam 做stream

係咪讀寫障礙

新手想問下攻完一座城點樣快d加返d兵？
定還是要升民心等佢逐季逐季加上去

係

做都督可唔可以還返d城比君主 太多城唔想管咁多呀

人官廳度有個選項有得還，試過剩係管一個城都得

.....................

張圖好樣衰

玩甘寧就黎幫大耳統一
其實打哂成個地圖係咪就完

甘寧好玩

其實點樣先至隊兵既士氣無跌得咁快? 有個老婆統率武力都過百但係打仗個時隊兵啲士氣都係跌得好快

玩到有啲悶,我諗要等大陸玩家整劇情,
好似大閣咁多MOD 劇本先好玩

不過個劇本修改器太水皮
同埋要自行NERF 中原城市先有得玩
否則無論邊度開局,都要搶先入主中原

打緊定一開波?
打緊就冇血既隊要退後唔好死
用技維持住,仲有陣法
唔知仲有冇其他
未打就打之後起附近自己既地盤等一陣先,會加士氣

整d人用戰術古今無雙 之後修改用呢個戰術用1點戰力計 對面d兵一埋身係咁咁 多多都唔夠你玩

原來有ｔｗｉｔｔｅｒ活動 轉發有特別版武將送

１０００ＲＴ大獎有卑彌呼

２２８而家先知唉

要點做

似乎我理解錯左

應該係達到個轉發數就會dum個更新檔出黎比人DL

用san13 pictool聽左賢明女所有配音
真係正到

決定左要苦學去背景

正喎

同酒徒千千一齊搵神隱名伯

係巴哈搵到個POST 有台仔整左十幾廿張CG圖

用官方個導入工具CUT岩位就得

玩賊仔有D煩
搶錢果D有D武將出黎擋,同佢單挑贏左佢
佢又會死,但我又唔想佢死

我玩賊徒 掠奪左幾年都冇人黎擋 想轉刺客都唔得

邊個？

上面d女女好正
我都想要千雪bb

住所提案

商人好撚悶
係曹操屈左千幾影響力 但係做乜都唔得

其實名聲同存在感有乜分別？
有乜用？
玩咁耐都冇概念

諗緊買三國志好定信長好

名聲好似係升威名果時用20,30,再高就唔知有乜用
存在感好似係做官果時君主會升你職位

自從加左千千入去
即刻有哂鬥志繼續玩

...

PK版第一次做君主

原來敵對勢力會係瀕臨絕種個陣叫人黎停戰

如果你之前要過佢D糧呀錢呀/你曾經主動比指令要停戰

佢條友就會用恩義迫你就範簽約

馬騰十幾個城比我打剩四個城佢用呢招就屈左我廿四個月...

有冇人威名係玩官吏/軍師
我玩黎玩去都係將軍,仲要係私兵加攻果個
咁就睇其他威名好屎

幾合理

我玩官吏
偷晒國家d錢

其實有無方法可以買返最早果三個特典劇本

夜媽媽以為有鬼

前線個d城冇得揀既？

隻game 唔做皇帝得唔得?

我只想幫漢室打天下，唔想自己做皇帝

要睇條戰線
應該冇得分開咁俾

其實應該要刪除部隊解散依個選項
根本一啲都唔真實，成大隊人馬解左之後冇耐就返到根據地
戰場上啲部隊又係，話撤就撤

絕對係，明明前後比人夾擊，一句唔該幾萬人可以返入城再出黎打過

應該要手動慢慢行返城，咁先有戰略意思

你地守陣地鍾意用咩將
最近玩郝昭一個人守玩上癮
其實邊招好用

唔守 直接打出去

守陣無咩用？
今集手動唔係太懸殊好似贏硬咁
利申 未玩最高難度

啲城門 紙扎咁

小弟早幾日先入坑
想問下各位巴打有冇播唔到開場動畫嘅情況

利申：PC

入唔入到game先?

正常兵力/武將能力如果差唔多電腦係無乜可能贏手動，
因為電腦一定留一隊守本陣同埋會分散打你D營，
但電腦恐怖在你打緊既同時瘋狂調後方兵力頂住你，打到你想死

夏侯氏都唔錯dw

btw其實生仔女無乜用佢岩岩入伍已經end game

會打到無糧
手動既話要拉開佢D兵 直爆佢本營
AI始終都係AI

黃巾之亂打到204年 得返我 馬騰 孫堅
打撚曬成個南方 兵多孫堅一倍 但孫堅武將係我成倍 成個河北係佢 打極都打唔入 灰鳩 開左兩個軍團 比ai幫我打我留一個城比自己屌大小喬算

下野做刺客殺哂佢啲大將 之後做遊俠任等佢邀請你仕官 之後就

入到 已解決，唔該巴打

真係燥
等多佢一個更新
都未解決戰鬥會閃退問題
玩條毛呀

更新完都係無解決到入唔到威名系統個問題
而家仲衰，
單挑試過無嘢睇
大地圖試過黑曬
屌佢老母

成日生仔 想點

送禮

咩料
我意思係想生囡

隨機

生出黎都冇用
生左十幾個大個都廢曬

十幾個

但介紹果d 義女 做老婆 能力都好勁
但兩個加埋生啲劉禪出黎

呢樣堅
揀老婆真係唔好睇頭像揀,廢到

屌，養女成日都頭像錯配，文官數值配武將頭像

仲要無得睇數值
要靠彩數

btw, 曹操出品既都好勁

基本上係複製嫁啦
所以好簡單,

試過生仔正太樣老牛聲

一開始用趙雲自立，係咁俾曹操追住黎打
又迫我投降
其實係咪要搵個偏僻d既位自立會好d ?

想問生仔係咪要一個一個咁生？
要隔幾耐先可以生下一個？
有無可能同時搞大兩個？

A B
A大肚左可以即刻搵B
A個仔應該改左名就應該可以再搵A生仔,如果唔得就應該係4歲入學就生得

有無人話過說客用斡旋？我個ver好似bug左，過左二十日後無選項無反應

開頭最多bug個幾日試過無問題

玩左幾次都係中途突然彈個「停止運作」
有無方法解決到？

冇，等暗榮 patch， 如果有

喚起義心同勸誘有咩分別?

一個人原來最多生9個件
聚5個老婆

岩岩生到第十件，用左我十幾次日

禁根據地再訪問老婆就得啦 唔駛送

遊俠係咪唔應該入勢力?
但唔入勢力只可以搵在野同道

升多幾個威名之後就可以拉人下野

今集加強版重點放喺人事上，識得friend 多做野越勁
但玩落如果用高難度根本係戰你老母，完全無時間識人
你仲四圍溝囡R friend嗰陣，曹家孫家嗰班已經盡得天時地利人和，越後劇本越係咁
窮撚起步慢根本無得玩

咁先真實ma

潼關之戰玩其他勢力普通手下真係等死

曹操以外

咁你咪直接同條女有絆 咪唔駛經孫策先編倒同道

生仔女你地點set方針
想佢地特技多d
重視特技左四年之後d能力值全部跌落紅色 之後轉番自由奔放

張魯個堆

玩遊俠上到最高，同道最大，士兵最大
仲有咩玩？
依定好似等完場咁

升到1.0.2.0之後原本好地地，無啦啦剛剛玩佢個大地圖又lag過，做乜柒

我都係升到最大最勁 同道都一堆勁人
打左D空城出黎 D電腦都唔識去執雞 跟本就無撚用

原來娶完三個老婆，老婆死左唔可以再娶？

咦我發現原來得鮑三娘唔娶得